［不能只有我看到］警嫂胎中曱甴check左有機會係智障

報應來了

From 老豆搵仔

本人相信唔關催淚彈事，因為警蛆先生本身都係智障

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

除左恭喜...

我唔信 比d證據黎開心下先

咩叫全家教徒唔落得仔?咁如果佢患有啲好辛苦嘅疾病，如重症貧血、K型、嚴重心血管疾病、係唔係又唔落呢?咁唔係仲殘忍咩，要過小朋友背負呢啲病一世

兩公婆都係智障人士
生個白痴仔有幾奇

又唔係一定，生左先算。

有咁虔誠就唔會玩篤灰啦

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

呢d人渣 偽教徒咋

屌你最尾嗰句同我諗嘅exactly一樣

ON9又打飛機

幫爸爸集氣加油
希望個bb唔係佢親生

生命既起源

兩個智障既溝埋一齊
再加啲二噁英
唔知會溝左啲咩生物出黎呢

智障有得遺傳

老豆搵仔呢啲野都有人信
唔怪得吹大雞累死咁多人

撐得警既都係弱智㗎啦
佢信你既話叫佢飲雙氧水都得呀！